有冇人鍾意墨魚？

呆頭呆腦咁好可愛

呆？ 一啖食左你做得啊

全部都唔係墨魚

煙霧彈

捉魚仔

好得意

成隻宇宙飛船咁

佢申出嚟嗰支咩嚟
隻嘢咁多function嘅

都係觸手黎,第4對觸手特別長,可以收埋,用黎獵食同交配.

移動方式：游水、爬行、噴射，可多方向靈活移動。
防禦偽裝：硬殼、快速變色、超真擬態、仲識噴墨(墨魚嘅墨囊比魷魚同章魚大)
攻擊捕獵：靈活而且可再生嘅觸手；觸手有吸盤；有好似鷹嘴嘅牙齒，可以咬碎蝦蟹嘅殼。
仲有視力強、藍血，實在太屈機。

我都覺得好得意

好正 好鍾意墨魚

好正

話時話佢聰唔聰明？
好多時都係話八爪魚聰明，無人提過魷魚同墨魚

八爪魚智商高過墨魚同魷魚好多。
八爪魚生活喺海床附近，爬得多，觸手比較發達，神經都比較發達；相反魷魚、墨魚游水多，觸手同神經冇咁發達。
墨魚比較感性，有時身上嘅色彩、紋路係隨住心情改變。

八爪鱼捉蟹仔

屌你殘體字

感性的魚魚

其實唔係魚.
八爪魚、墨魚、魷魚都係軟體動物(近睇都係動物).
魚類係脊椎動物.

屌Copy睇漏眼

八爪魚都好型

魷魚係尖既
墨魚係圓既